吹奏地盤d post 去哂邊？😨😨😨😨

利申 量地官

夏天熱到中暑

部電話都熱都用唔到
點黎吹奏

中曬暑啦成班，仲邊得閒上黎鳩up😀😀

😂